{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046382",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광양 로뎀펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせは次のとおりです。 客室内ではサムギョプサル、魚などのにおいがする料理の調理ができません。 余分な人数が追加される場合は、予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 宿泊施設の規定に基づいて未成年者の予約および利用は決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任を負うことがあります。 客室内での喫煙は禁止されており、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟、または喧騒な行為はお控えください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、予約がキャンセルされる場合は全額払い戻しが可能です。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約が取り消され、通常の金額で再予約することができます。 客室ではデータの心配なくインターネットが利用でき、無料で利用できるカラオケ、フットサル場、バドミントン場があります。 また、バーベキュー場ではバーベキューパーティーを楽しむことができ、駐車スペースが広いペンションです。 ペンションの前には渓谷があり、縁台のレンタルも可能で、遊歩道や登山コースもあります。 またキャンプ場や近隣の観光地として梅の村、麗水世界博覧会、庭園博覧会、花開市場桜祭り、蟾津江、李舜臣大橋などがあります。 このようにペンションで様々な活動と観光を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約のお知らせの内容は何ですか？",
            "answer": "予約のお知らせは次のとおりです。"
        },
        {
            "question": "客室内でできない料理は何ですか？",
            "answer": "客室内ではサムギョプサル、魚などのにおいがする料理の調理ができません。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "余分な人数が追加される場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には何か費用がかかりますか？",
            "answer": "追加人数は別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設の規定に基づいて未成年者の予約および利用は決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守していただきます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での無分別な行為は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟、または喧騒な行為はお控えください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、予約がキャンセルされる場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表に誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約が取り消され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内でインターネットは利用できますか？",
            "answer": "客室ではデータの心配なくインターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やアクティビティが利用できますか？",
            "answer": "無料で利用できるカラオケ、フットサル場、バドミントン場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "バーベキュー場ではバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースは広いですか？",
            "answer": "駐車スペースが広いペンションです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような施設やアクティビティがありますか？",
            "answer": "ペンションの前には渓谷があり、縁台のレンタルも可能で、遊歩道や登山コースもあります。"
        },
        {
            "question": "近隣の観光地はどのようなものがありますか？",
            "answer": "キャンプ場や近隣の観光地として梅の村、麗水世界博覧会、庭園博覧会、花開市場桜祭り、蟾津江、李舜臣大橋などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで楽しむことができる活動や観光はありますか？",
            "answer": "このようにペンションで様々な活動と観光を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 782
    }
}